[無限叫春]最怕一邊忙啊忙 一邊想那舊時光

剪不掉的是你 帶淚的臉 還真是煩

woohoo

想剪人塊臉